香港人做d乜能令祖國向美帝中出第一槍？洗脫萬年恥辱！

忍夠美帝&洋鬼子啦！祖國需要鼓起行動勇氣，教訓紙老虎。大家想想辦法，令祖國中出第一槍，實現萬年強國夢！
ps：唔撚係講笑。